2017 聖誕卡送暖行動

想收聖誕卡嘅話 填左下面張Form就得架啦
可以寫埋最近有咩心事又或者想我寫咩～

聖誕前寄出，各額不限，2017-12-22號截止
預祝大家聖誕節快樂

lm[/b]

希望你俾到意見我

填左

填ed

填咗喇
我睇返先記得上年都收過你嘅卡，真係好多謝你
好warm

我都記得你

填咗

填左
好多年無收過聖誕卡

今年有得收

填咗啦
多謝

今年又有多張聖誕卡收

填左
感謝

希望可以收到，多謝你

填咗 ， 可以收到聖誕卡，多謝哂

我要收卡阿
好耐無收過

填左form就收到

我盡力

填左 希望係廿個入面 thx u

我冇限幾多個啊！人人有份

舊年限廿隻

多謝

Pish

已經有70個人填左form 而家開始寫先

留名